上年車公求籤準撚到仆街

無意中睇到呢條片 準撚到仆街

痴撚線好撚準

中後唔好中前呀

林鄭出頭... 發夢

講緊班上晒位嘅人大常委 唔該 講句為港人嘅說話啦 唔同地方有唔同嘅人和特色 邊可能一套咁管理

Double agent

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

車公真係準到

解簽個位準到

準到痴撚線

呢支籤上年架

Wa

車公 we connect

準到痴線

2018年2月18日

上支林鄭上場..

全年都唔係好籤
又中

上年

前排先有人post過

阿茂整餅，冇嗰樣整嗰樣

劉業強實為港求得的應為41 號籤，籤文為「攝衣欲過灘頭淺，轉計回來怕濕身；人若不信辛苦事，何能取得保安寧。」解曰：「凡事小心自身．平吉．求財吉利．家宅後吉。」至於21號籤，籤文為：「頃畝之田歲月深，祖宗創積到於今；勸君勿論多和少，寸土原來一寸金。」解曰：「家宅興旺．自身平安．求財半遂．占病不妨」。

車公廟外擺檔的解籤師傅陳天恩居士指，41號籤比21號籤更差，是支中下籤；籤文頭兩句「攝衣欲過灘頭淺，轉計回來怕濕身」，是指攝衣行過海，無論如何都會濕身，解作衰運來到是避無可避，市民無論如何都會遭殃，政府亦會完全漠視民意，狗年香港可謂更加之淒涼。

以為有幾勁
咁都叫中
仲要上年

關車公求籤咩事
佢只係將佢自己predict香港嘅野講出黎

個解簽哥哥為左保命先特登話依靠共慘黨一定贏，睇佢啲眼神就知實情係調返轉

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

上年既因（上兩句），今年既果（下兩句）
唔係泛民上年俾保皇過到一棟都無，
會見到今日既結局？

多謝林病令香港依家有一線新機
大家加油
光復香港 時代革命

解簽佬好有立場

榨乾榨淨 very sad

與和理非的深情對話

準喎

咁係咪要轉攻林奠

雖然係發夢
但依個係事實
得佢有依個權力做野
當然大家都知冇可能啦

焦土派龍頭

但2018年

個解籤佬係邊擺檔

協助全港打工仔5/8罷工，一定work!

威脅到佢仔女咪會出頭囉

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

今年仲準

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

痴撚線預知香港未來到底係咩感覺

車公爺爺

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

連登多交通意外

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

師傅小心啲

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

Old New Is So 唔識串

有冇人幫香港人求籤

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有冇風水巴打幫幫香港

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！

車公真係好撚準
可唔可以保佑我地

全中

但唔係暴亂喎，係時代革命

佢講左好多次政府做好多野都只係為大陸人
香港人完全冇受惠
香港仲有幾多呢D心水清既老人家..

回帶:
這份乩文是於一九三三年玄圓學院開幕的扶乩，其中一位發起人呂先生得到一份副 本，存於保險箱，仙遊後子女於箱中找到。其中一位兒子磊懷〈曾參與《龍的心》影 片〉，給了「Rambo媽媽」一份副本，「Rambo媽媽」也送了一份副本給我。 乩文是啟示錄，讀者在閱讀前要有些歷史時間觀，扶乩日是在一九三三年，中日未爆發全面戰爭，亦未爆發第二次世界大戰，更未有中台之分，當然更沒有香港回歸。一九三三年諸葛孔明乩文如能啟示至二零三三年，當閒文看看又何妨？
「七言」民國二十二年（1933年）癸酉吉日諸葛孔明在(香港新界)粉嶺乩示

天數茫茫不可知。鸞臺暫說各生知。世界干戈終爆發。鼠尾牛頭發現時。
此次戰禍非小可。鳶飛魚躍也愁眉。天下生靈西復東。可憐遍地是哀鴻。
屍填溝壑無人拾。血染山河滿地紅。天下重武不重文。那怪環球亂紛紛。
人我太陽爭北土。美人東渡海波生。十四一心人發奮。水去西方啟戰爭。
晉有出頭寧坐視。中央生草不堪耘。切齒讎仇今始復。堅固金城壹旦傾。
除非攜手馬先生。馬騰四海似蘇秦。遊說辯才世罕有。掉他三寸舌風生。
得與聯軍說事因。東人首肯易調停。青天白日由西落。五星旗幟向東生。
二蔣相爭一蔣傷。兩陳相遇一陳亡。東土不如西土樂。五羊風雨見悲傷。
水巷仍須是樂邦。諸生不用走忙忙。錢財散盡猶小事。性命安全謝上蒼。
今宵略說言和語。留與明宵話短長。

其二
紅日落完白日落。五星燦爛文明國。中山傾頹草木殃。豺狼虎豹同一鑊。
兩重火土甚光明。士農工商皆有作。木子楊花真武興。小小天罡何足論。
強反弱兮弱反強。王氣金陵黯然盡。故都陜北聚英華。文物衣冠頭尚白。
氣運南方出豪傑。克定中原謀統一。佳人絕色自西來。弄權竊國氣驕溢。
狐兔成群功狗烹。倒亂君臣誰與匹。太陽沉去霧雲收。萬國低頭拜彌勒。
治亂循環有定時。根樹生枝惟四七。聖人星出現南方。紀念化為公正堂。
西南獨立曇花現。飛虎潛龍勢莫當。聯軍東指同壹氣。劍仙俠士有奇秘。
水能剋火火無功。炮火飛機何處避。此是陰陽造化機。意土發明成絕技。
稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。此時國恥一齊消。

其三
四海昇平多吉兆。異術殺人不用刀。偃武修文日月高。三教聖人同住世。
群魔妖怪豈能逃。可嘆草頭燒不盡。野外春風吹又生。官中仗劍除奸佞。
白頭變作赤頭人。田間再出華盛頓。造福人群是真命。此人原是紫微星。
定國安民功德盛。執中守一定乾坤。巍巍蕩蕩希堯舜。百年世事不勝悲。
誠恐諸君不及見。好修因果待來生。將相公侯前世善。或是星辰下界來。
或是神仙搖一變。或是前生因果大。當然轉世功名顯。山人復對諸君談。
續上前文同一線。千年萬載事悠悠。縱使神仙難預算。略將一二說君知。
酬答諸君還了願。山人告別返山川。來年再會諸君面。諸君各自顧前程。
好向靈山勤修煉。

香港中央圖書館藏有1933年刊載於工商日報的原文，上網查舊報紙可得。

解簽人唔簡單
又金又木又水火土

正職時事評論員
副業解纖佬

遲左一年

咁係咪堅持落去就會太平 仲要捱幾耐

好撚準
下年去車公求完搵佢解先得

明日大嶼

當你相信車公

就定必要相信因果關係

咁2019年支籤
會唔會係講跟住會發生既事？

先知

Push

咁都上熱門
利申:不推文回覆

解簽人陳天恩指劉業強所求「中籤」乃下籤
「非常差 林鄭來年有好日子過 斬我個頭當凳坐」

先知陳 保住個頭

不推文回覆 真係唔係有咩用
將重要 POST 置頂仲好啦 on99

出頭=入土?

睇到起雞皮

先知陳 咁既年紀 , 估唔到係我地既人
睇穿哂政府既陰謀

中哂,香港全港人都對林奠反感呢樣中到應一應,先知陳都叫左佢為香港好,點知不段幫大陸人搶香港人福利,抵撚死

之前咪講過囉

3:45 對立法會有好大衝擊

有無人而家去求枝睇下個運動應該點走

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

華盛頓

何能取得保安寧
個何係指...

咁洗唔洗一齊去拜下車公求車公幫手轉個運

好撚準，洩露天機

明日大嶼真係死左(暫時)
排左去立法會最尾

推

順便求埋成個運動嘅運程

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

唔係姓馬，但6月12號之後，我上蘋果度搵啲新聞，我都覺得好準

何妖
要取佢首級先保到安寧

痴線 2月卜倒7月既事
難得講得都幾實在都準

水能剋火火無功。炮火飛機何處避。

呢個簽咁解其實年年都準

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

中左啦, 民主派多位議員被DQ

香港人有好日子過我斬個頭落黎比你當登坐都得

push

光復香港，時代革命

火無功...係咪講緊我地岩岩開始準備火攻，對家就出水炮車
炮火飛機.... 牛屎佬放煙花射人

車公

不嬲 d 籤都係遲 1-2 年先開始應驗

今年